肯定太子恐襲一定係有預謀，新屋嶺劇本，示威者責任

Refer 另一個post:

睇下佢地06:40班警幾淆!!!!!!淆咩??????

睇下4:40拎左擔架床!!!!!!!!究竟咩人要擔架床????係咪收埋左燃燒彈個個比你打到休克??????你唔比救護,急救員入去!最後訓床個個會點???????

------------------------------------------------

想講少少關於831爆cctv睇法
當日夢到金鐘轉場果陣有少量手足
聽住 係少量！！！！
突然好撚燥喺月台見撚到啲cctv 就開始會棍打cctv 開頭唔成功 後尾再試終於爆咗一個半球體cctv
及後同一個人連續將其餘兩個或以上黑色長盒型cctv打爆
及後當我到咗尖咀 油麻地 旺角 太子 都見到cctv爆哂
點解講呢件事？
留意番上面6:40 正上方正正有一個cctv，已經爆咗，推極都唔會有片影到咩事
回想尋日蘋果live
當廢老打緊人，防暴狗已經滿佈 係滿佈旺角 太子站 根本就唔係打鬥而報警所致 諗下而家啲狗咁驚揾仔 唔會少數狗出 一出就大量 保障啲狗安全 求其報警話打交就有咁多防暴埋哂位 你信唔信？
根本成件事係一個局
啲鬼一早爆哂，兼拉到其他人一齊爆cctv
諗真啲，cctv已爆，黨鐵肯交片都唔會有，因為已經錄唔到，俾示威者打爆仲可以spin去示威者到
加上好突發，算係raiding，月台記者唔多，有啲位出咗事，打人，死人苦無對證，成件事就係新屋嶺，不過喺黨鐵，兼spin落示威者到。
事後仲可以借啲以封站，慢慢作故仔，重拍案發經過。

目的係震懾市民，製造白色恐怖。

其實膠紙黐cctv好夠，狗一嚟即刻撕番膠紙。
至於閘機，售票機，增值機，隨便爆。

訓唔著幫推！1/10

訓唔著幫推！2/10

訓唔著幫推！3/10

訓唔著幫推！4/10

訓唔著幫推！5/10

推

訓唔著幫推！6/10

訓唔著幫推！7/10

訓唔著幫推！8/10
雖然次次黐cctv煩啲，但爆咗就少個鏡頭！！

訓唔著幫推！9/10
雖然次次黐cctv煩啲，但爆咗就少個鏡頭！！

訓唔著幫推！10/10
雖然次次黐cctv煩啲，但爆咗就少個鏡頭！！

雖然次次黐cctv煩啲，但爆咗就少個鏡頭！！

推呀

月台咁大得兩個cctv?
你見到個兩部老爺機係俾車長睇
睇部車門關好之後開車

個站長係站長台可以睇曬成個月台同大堂
天花仲裝左好多cctv
黨鐵一定有片係手

邊個得閒搵膠紙擒上去慢慢癡，仲要有狗嚟就搣返走佢？知道有狗嚟個個都走啦

有人想平熄呢單野呀
因為怕你地真係報仇呀